如果你係恆大ceo,你會點做？

點集資？

利申 恆大$3果時買過

我都係,邊個諗到可以上到廿蚊

改名做恒大飛機，出啲電視廣告promote佢6架新出嘅飛機型號

不過我$2.8走左

恒大見字可搵我

只需五百萬年薪
我有妙計解決問題

分拆上市

著草去美國求政治庇護，爆大鑊

直接出戰機啦

聽Brian講個talk 先咁就咩問題都解決

恒大火箭，恒大太空站
都係落電視廣告

印:憑我本事借的8000億，點解要還?
DLLM!

人地做緊喇，低價買返D債，咪還少幾成囉。

唔還錢，咪無爭人錢

ceo咪又係出糧，公司有公司繼續蝕，自己繼續過d奢華屌女生活

用清盤威脅政府
要黨接盤變國企

人地已經諗到
分拆物管上市

《新股消息》據報恆大()分拆物管業務已獲港交所批准

改名叫含大

改名 火星恒大
籌備開發火星地產項目
食住依家個太空熱潮
之後瘋狂賣樓花同供股

出恆馳電動飛機/火箭

今時今日市場將會大洗牌
不過係洗走恆大

恆大太空
恆大山泉
恆大牛奶
恆大醫藥-B

真心一問 甘比渣嘅債券 係咪奶野？

正野黎
年利率+10%